\setchapterpreamble[o]{\dictum[F. Halm]{\hspace*{2em}\textfrak{Ruhe bleibt den Leichen;\\ Der Lebende tauch' frisch ins: Lebens:meer.}}}


\chapter{Und noch ein weiteres Kapitel}

\begin{figure}[p]
  \centering
  \fbox{Ich bin ein Bild!}
  \caption{Beispiel zu diesem Kapitel}
  \label{bild3}
\end{figure}

\index{Blindtext}
\Blindtext Der \verb$\Bindtext$-Befehl\index{Blindtext} ist eine nette Sache, wenn man\index{man} in \LaTeX\index{LaTeX@\LaTeX} sehen will, wie ein Dokument mit viel Inhalt aussieht, ohne, dass man\index{man} Inhalt hat. Verwenden wir Fancyref und gehen zu Tabelle \ref{tabelle1}

\begin{figure}[p]
  \centering
  \fbox{Ich bin ein Bild!}
  \caption{Veranschaulichung der Aussage}
  \label{bild4}
\end{figure}

\begin{figure}[p]
  \centering
  \fbox{Ich bin ein Bild!}
  \caption{Detailansicht}
  \label{bild5}
\end{figure}

\begin{figure}[p]
  \centering
  \fbox{Ich bin ein Bild!}
  \caption{Visualisierung des Ergebnisses}
  \label{bild6}
\end{figure}